[有圖]on9一毛藍屍話一班學武之人係接受西方受訓暴徒

呢班只係一班平時都玩開菲律賓魔仗既人
屌那星
on9一毛藍屍一見到有西人就聯想到去CIA
真係成班生藩義和團

中美博弈 China VS America說這專頁讚
20小時
黑衣人正日夜训练，为今日的大战做准备。
仔细的人就能看出来，里面有很多西方的面孔。
在中央政府敬告多次后，牠们充耳不闻，不把香港搞臭誓不罢休。
可怜的是沉默的香港人不能选择自己的未来，只能任由香港沉沦下去。